有無高質會員識我？

冇人識你喎！

你係低質慢狗

原來得咁少人

無人識你呀 人起朵你起朵

收嗲啦垃圾

我就叫神仙B

靜啦

收聲啦 獌狗

有高質會員 但唔識你wor

曼聯

Who?